全港廣泛地區已以工程為由封閉

全香港廣泛主要道路及場地，公園，空地已經以工程為理由封閉，相信是為十月一日防範任何突發事件，當年雨革就是同等招數封鎖了尖沙咀及中環一帶，請大家細心留意身邊事物無聲無色在變化，此為重要新聞一則，請幫推